政策研究專家：港府可使用緊急法杜絕醫護罷工的可能性

點搞...

港共好撚驚喎

緊急法大過武漢肺炎？

國際戰線：求國際封鎖香港

如果當日6月市民聽話 繼續和平理性合作 612 會唔會一早已經過左逃犯？

多得當日勇武行動先逼到政府收皮

今日，我城同樣地需要一班勇武醫護罷工 咁先可以逼到政府封關 守住香港

#支持醫護罷工

屌佢老味
撐狗撐港共班仆街藍聽醫護死晒去邊

辭職

緊急法自己做醫護人員？

咪撚玩啦，最多咪唔做，定係政府想用槍指住佢地要佢返工？

怕死定怕犯法?

辭職咪唔算罷工

全部拉去坐監囉 到時班高官中咗招咪靠黨醫返好囉

6天蓋出「火神山醫院」不夠用！武漢決定旁邊再蓋一所「雷神山」

▲為了再6天內蓋出「火神山醫院」，大陸調動上百台挖土機整地。（圖／新華網）
記者蔡紹堅／綜合報導
武漢市防疫指揮部23日決定參照SARS期間7天建成的「小湯山醫院」，在6天內興建一所武漢肺炎的專門醫院，定名為「火神山醫院」。不過，似乎是考量到「火神山」的床位有限，武漢市防疫指揮部25日下午決定，要在2月5日前在「火神山」旁再建一所「雷神山醫院」。
「火神山醫院」的承建單位中建三局人員透露，火神山醫院的面積為2.5萬平方公尺，可容納1000張床，規劃在6天內建成，也就是說會在2月1日完工，2月3日投入使用。
▼挖土機通宵趕工，為了達成6天蓋出醫院的目標。（圖／新華網）

為了達成6天完工的目標，中建三局23日晚上就展開動作，調集上百台挖土機、推土機等施工機械抵達工地，通宵進行場平、回填等施工。主體的施工則從25日開始，整個施工期間，項目部將按照兩班倒的方式日夜不停施工，高峰期將有1500名建設者和280台套施工機械設備同時奮戰。
不過，似乎是考量到「火神山醫院」的1000個床位不夠用，武漢市防疫指揮部25日下午3點半舉行調度會，決定在「火神山醫院」旁邊，在2月5日前再建成一所「雷神山醫院」，新增床位1300張。

▲武漢肺炎疫情嚴峻，多名醫護也遭感染。（圖／武漢中心醫院）

我淨係知, 啲醫護唔想死, 拉鳩我囉
ON撚9

辭職囉 真係弱撚智

緊佢老母啦 自己條命緊要定中國仔條命緊要

Source?

係？
唔番工你咬我食？
你咪炒囉 依家香港醫護都唔夠
睇你炒得幾多
炒哂佢就冇人幫手醫班高貴嘅支那人
睇下邊個死先

立條法出黎
但冇人做野
你政府冇得唔跪

出緊急法囉
睇下同你癲

同封關一樣以前未做過喎

補錢辭職都唔俾吖?
洗唔洗搵黑警入病房做督戰隊，一唔做嘢就拉返差館

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

坐監？ 好過無左條命

快啲快啲快啲，唔好齋講唔，做啦
垃圾政府，緊急法唔比人屙屎笨柒
屌你老母，真係戇撚鳩

on 撚鳩
叫班黑警去做囉

一齊賠錢走

緊急法>拉罷工護士>變相無人做野

唔返工都犯法
使唔使搵幾隻警犬塔啲醫護人員去返工？

政治問題 暴力解決
性命問題 政治解決

on9, 用曬中共d 高壓政策，有撚用咩
而家根本好多醫護寧願辭職打開自己對眼啦

有無source?

唔比人resign?

辭職囉
本身公立醫療都爆緊煲
我唔信醫護會驚搵唔到野做
去到全世界都爭住請

source?

拎支槍指住佢做野囉

全港三罷，唔好俾醫護受晒D壓力

唔用緊急法封關
用緊急法迫醫護去服侍支那豬

籌旗claim三個月糧

可以用緊急法迫人返工，唔可以封關？

藍屍醫護做飽佢

咁會唔會杜絕埋辭職嘅可能性

用條法例咁樣規管 係就笑死人

咁不如炒哂班罷工醫護 睇下邊個幫你做

直接出境
再搞移民

你夠疆咪叫曱甴用槍指住醫護個頭迫人開工囉

拉哂囉
之後叫啲popo去醫你
睇下邊個驚啲

唔撚做咪得

辭職犯法呀

會 去到最後政府分分鍾搵銀行壓你
唔返工即時凍結銀行戶口
呢家政府乜都做得出

分分鐘係政治庇護
唔返工要政治庇護你聽過未

左輪督戰隊

一定怕犯法先。

冇錯

佢一正式試風向
即時集體辭職

咪集體唔撚撈囉
叫班左膠大愛，黑警上前線囉

點杜絕？攞槍指住個頭？

拎曬啲存款出嚟唱美金啦

補錢辭職都唔得?

Push

迫人做野 奴隸？

戇鳩
人身自由
唔番工最多咪炒

哈哈哈，唔返工要鎖呀？申得庇護咯

我喺唔番工點杜絕

政策研究專家係你?

唔罷工咪辭工

返工大機會死
唔返工凍結戶口
咁返黎把撚
係屋企做難民算啦

全民難民好過自殺

Resign 囉 RN都可以技術移民

叫黑警去醫啦

佢地撐起成個香港架麻

我罷工連你都中肺炎死啊 傻閪

專家？？

番又死唔番又死咁點解唔番

啱呀 出現支持繼續返工啦 出嚟講話自己主動去照顧隔離病人呀 出嚟攞彩啦做人民英雄啦

醫護人員技術移民大撚把國家收

On9 唔撈犯法阿？

強制返工法

搵黑狗拎槍指住班醫護???

等梗你出
唔出正仆佳

唔關事的
緊急法話明惡法黎
係可以強制性捉人做野
超合作運動唔知得唔得

緊急法封港 不然就真攬炒 -完-

你覺得醫護界好恰？

即係唔返工捉佢去坐監？

搞緊急法咪唔駛集資囉，挑

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

Source呢

搵埋警甴 人釘人
用槍行住每個醫護個頭
咪畀佢地收工

Source？

理系咩 夠薑咪捉埋入去急症室囉

大家一齊死

push

條緊急法可以點立？
做醫護要立即簽生死狀仲要任意安排工作，唔肯就犯法？咁你拉囉，大不了咪唔做囉

緊急法要人強制番工?

屌佢老母成班廢柴淨係識搞小動作，成班on99

oh9 9上腦,用公務員模式咪得,返工打咭唔造嘢,成team係度吹水等收工

咁你咪拉晒班罷工醫護囉
到時你一樣冇人番醫院工作
幫政策專家真係用個屎忽黎諗野

Source呢？

我想睇啊 香港人既性格係唔係愈禁愈反既咩

Go to work then do nothing.

痴鳩線，唔用緊急法去阻止病毒入嚟香港保䕶市民而係用嚟迫醫護開工？

係就快，我要攬炒

我係唔返工 就唔返工
捉住我隻手做野呀 唔通？

怕冇得返工，實踐抱負

即係由自願罷工變強制罷工
無復工可能

繼續大開中門

搵3萬警力入去做咪得囉

exact7ly

去日本,RN高分過醫生

罷工可以點杜絕，搵差佬夾佢番醫院???

on9

辭職 犯法？

唔返工犯法？

集體請病假囉
唔係病都唔比呀？

唔返工你捉我咩罪😂😂

梁卓偉落去醫囉

樓主乜link都冇，都唔知係咪假，樓主咪亂傳謠言啦，真嘅就唔該補link

最多全部唔做
拉晒d醫護坐監 林病你自己慢慢醫

最多咪放低一個月祼辭

佢可以點杜絕？唔做就拉人，打撚死人？拉囉打囉，睇下邊個仲敢打你工？諗到呢條屎橋嘅人一定係低能

可判監兩年

咁做外國d左膠應該第一個撲出黎屌
拎枝槍指住人去送死

即係點 防暴捉人返工?

班醫護死都唔怕會怕緊急法?

癡撚線
選擇工作嘅自由都冇？！
獨裁到

我地醫護唔做野
你吹得我地脹咩?
最多一齊死

咪大家一齊企響度囉。揾黑狗監住都唔撚知係咪做緊野啦，全部雞腸撚識睇咩

P.S.有OT錢先好做野！政府咁叻批OT，批多廿億岀來呀屌你個林奠臭化閪！

Resign囉 賠錢即走
你做埋我個份

班傻西官真係以為有權就大9哂
立法啦，想睇結果

痴撚線，緊急法可以逼人攞條命救人

辭職唔撚撈囉屌

還死掂死=真暴動

我知講真暴動好好笑但係如果迫我去死我一定寧願博老命暴佢老母動

On79 咁你咪捉9d醫護囉 咪一樣冇人幫你醫大劣人

咁咪叫醫生同事寫醫生紙俾大家請病假

。。又出fake po，緊急法係呢一刻係違憲，姐係失效，除非人大宣布香港進入緊急狀態先可以啟用，又或者高院上訴庭推翻原訟庭裁決，咁先可以用

生死面前怕你緊急法？

基本法第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。
可以集齊印花

辭職囉咁

請放下手裏那source好嗎？

緊急法下嘅蒙面法

醫院冇嘢多，醫生紙最多

六日起好，三日冧樓玩完

咁更加要喺佢立法之前罷工

搵班狗去做啦佢地咁撚勁

唔做野就犯法，要坐監

政府咪撚傻啦
佢咁做只係想逼鳩班醫護resign
到時醫院更少人
垃圾政府叫醫護唔好用強硬手段
咁佢用緊急法逼醫護 又唔算強硬手段咩
依家醫護都係想增加資金 希望封關杜絕源頭
明明成撚件事都唔關政治事
但偏偏林鄭又要小氣 借呢件事去報仇香港人

又或者係trump又唔想幫你 廢撚事理你
中國冇得再去國際支援
唯有靠香港幫手 所以林鄭死都唔封關
反正林鄭呢條走狗都係聽雜種話

辭職囉, 吹咩

點樣唔俾罷工？拉晒佢地？

醫護罷 全港都要罷

好呀你咪立囉 渣住支槍逼人返工囉

唔可行啦
你拉佢入監獄
反而令佢變相罷工

雖然話辭職唔算罷工
但辭職要賠兩個月糧
仲有無左份穩定既工
唔係咁簡單既決定
罷工可能仲易過resign

利申：會罷

唔做會點？酷刑？

總有人唔罷

你咪試下大力壓落嚟
睇下有幾多人即刻唔返工/辭職

我支持佢用緊急法

我都好想睇下立左法會點

不如話港府可以用緊急法為所欲為啦屌

痴撚線
明明係法律賦予我地罷工嘅權利
唔違憲咩

唔係，原訟庭裁決係蒙面法違憲&緊急法係非進入緊急狀態下使用違憲，而進入緊急狀態下使用違憲與否，法庭不作裁決，因為會抵觸到人大既權力

一齊罷工 同醫護齊上齊落
唔可以責任外判

屌你老母 你唔撚用緊急法封關

樓主肯補link未呀，亂咁做謠，做謠者冚家中武漢肺炎呀屌你老母

港共好撚驚 屌！

緊急法迫人返工？

一定支持
手足一齊同醫護打柒政府

學中共
唔想撈就釘牌

咁咪會大規模叔一燒

竟然唔係用緊急法封關

佢用咪影響金融地位，攬炒

唔返工就拘捕？

請病假

樓主人呢，出來講幾句啦。link呢？

咪坐監囉 最好捉晒所有醫生護士去坐監 大家一齊等死皆大歡喜

邊到講？

Call sick 都要拉？

Resign啦
命仔緊要

一定無可能

屌你，辭職唔撈
甘就唔係醫護人員

cls

咁咪唔撈囉，屌你基本法寫明可以罷工

咪講過囉，緊急法呢樣野本身就唔合法

逼人咁話
乜啲嘢有得逼？
我就算返工 你又知我做緊嘢
傻仔 嚟囉
越整得多啲人越反感
叫陳肇始落嚟前線醫人啦

佢係咪覺得切左個春袋就唔會再比人揸春袋

好撚驚
係唔係拎住支槍指住醫護上去前線呀？

辭職吹呀

核爆都支持

捉人唔番工

咁你地就不推文啦

我唔撚舒服返咩野工

點，唔返工拉晒佢?

嘩屌
想問睇完呢個醫護咩感受

醫療專業你估外國冇人請咩

搵唔到Source喎

你可以逼佢哋返工

但係可以按章工作
拒絕高風險 危險工作

醫護唔好再俾人利用大愛恰到上心口啦

sor上面有睇到你拉

下 唔醫咪唔醫囉 咪拉哂啲醫護 睇下邊個識醫

辭職米得

坐兩年定送死啊

點解班仆街自己好似唔怕中咁

好多方法
打工唔係一定要做嘢
搏炒都得架
你咁勁話冇事又逼人開工
咪叫啱啱同你哋開記招條professor
落嚟前線醫人囉

呢啲 post 正係少咗人相信/睇連登的原因

醫護都會病嫁

緊急法叫我返工咩 戇鳩

用緊急法叫班咁愛港既防暴狗上場做醫護啦

集體唔舒服自我隔離14日，叫啲狗著白衫頂住先

我好似病病地 我係唔係仲要反工?
唔好玩la 成年人要唔反工比個借口 求其都up到幾個

CLS我唔返工你殺左我呀?
支持醫護手足罷工!

冧樓死唔計肺炎

拉撚晒d醫護同冇人係醫院一撚樣on 99

姐係點一罷工就可以射爆頭？

集體辭職，佢唔夠人，一樣要請返晒你地

緊急法推班藍屍同埋陳局長上前線啦

因為屋企因素要辭職

叫醫生罷工前寫醫生紙。

唔做未得lo

白鳩痴

強制捉人做野
我唔做你槍斃我？
槍斃我唔緊要，到時D病人咪林鄭自己落去醫囉
或者叫popo落去醫

捉罷工醫護去坐牢

唔去又點？
捉你入醫院？
都可以唔做架

如果佢咁做，所有醫護係醫院hea住做就得

我病假 唔番工

邊個專家咁弱智

班仆街就係怕自己奶野冇人救

仆街樓主肯俾source未呀，冚家中肺炎死呀屌你老母

合法請SL囉
on9

醫護唔想死但都唔想唔醫人唯有用罷工逼你封關
你唔封 叫醫護和平理性合作送死 再用緊急法捉人去強迫人做嘢？？？？？
咁樣又叫人道？？？？

我唔小心犯錯咋 唔好炒我呀

你拉D 醫護呀? 咁咪冇醫護做野囉?

佢夠膽用，就真係要全城一齊出嚟撐

番工，但我唔做野
吹啊
日日逗你糧，炒我你犯緊急法

醒呀，咁咪有藉口合理化緊急法

咁樣逼唔想番既人番工 你敢唔敢比佢醫你先on9

拉左醫生，你做埋佢果份？

辭職咪得

叫返果500個出黎實名撐正苦

就算個牌要重考, 甚至終生不能行醫
屌連醫科都讀得掂個班人, 去到邊都大把公司爭住請啦

玩咩 緊急法大過條命？ 我罷得工預咗dllm resign 我一定要比埋條命你？

唔撚做醫囉以後 on9

屌你老母on99

on9一陣直接逼一堆人resign

哇 痴線 唔番工又關你事

禁啊,捉完返去一樣係做唔到野,壓力都係咁

拎支槍指個頭返工

你唔返咪拉你坐監
唔係咩叫極權

判監

緊急法 上次先比法院bam完

再來過羅

話自己係黃絲有出過黎遊行
咪即刻俾政府停職

然後又出緊急法, 要讀過醫同護士嘅人到醫院報到, 立即徵用

遲下港共：辭職監禁十年

到依家都冇人/咁小人罷工講經咩

on99
集體辭職囉 點撚樣啊

咁咪即辭補一個月
你吹？

請問 做醫護醫院 有無病假放
打工仔都有病假啦

笑到仆街 咁咪sick leave 囉
睇下邊個仆街

source or 999

拉囉
拉完係咪你落場醫啊?

痴撚線 逼人上戰場

驚閪

叫啲藍絲醫護出黎做啦屌你老母咁撚愛國

要搞到咁就食得屎啦

樓主你錯啦，仲分分鐘立條"專業醫護人員不能辭職法"
辭職都可能犯法呀

真, 唔撚明咩叫支持醫護罷工, 講撚到自己唔關事咁
全部人一齊罷鳩佢啦, 咁撚多人一齊搭黨鐵/巴士唔驚大爆炸咩

搵黑警拎支槍指L住你個頭
冇得你唔返

記住立
一定要立
咪撚縮
全體連登支持

之前個內部消息係堅

無source都推到11頁

好呀 醫護本來都可以對罷工十五十六
你用法律迫人返工
啲醫護即刻辭職啦 工都唔使罷
容乜易死咗人比人charge救治不力坐十碌

笑死，我唔做嘢係要走你會用槍指我要我做？

禁蒙面法都未撚驚過

夠薑逼醫護返工，18區即刻幫你開花，全港強制罷工

拉醫護入警署囉
武漢肺炎都唔驚
驚坐監？
專家食屎啦.jpg

已經唔夠人
黑警拉多啲醫護
唔罷果啲咪自己做死自己

你覺得醫護人手充足咪試下囉

低9能
你地夠人識醫病咪黎囉
憑咩又無料又要脅人

睇上面，再唔辭職連辭職都可能犯法
緊急法係政府玩晒，直接沒收晒你所有財產都得

咁啊？賠一個月辭職囉

拉左咪又係無人醫

強制開工
港共係咪上咗腦

唔返咪唔返，緊急法有咩用

此po已完

咁巴閉，有本事就叫黑警用槍叫醫生返工呀

放fake news者將死於肺炎

搵POPO 上門拉人
迫你開工

政府無能 港人自救

全民罷工 香港封關

香港人 守城！

香港人救醫護

一係病死二係槍斃

唔返工你咬我食？

快撚啲用添呀

監獄可能仲安全 我寧願比人拉都唔要係醫院做野

用緊急法唔比D病毒來港啦

你覺得呢個非常時期法治權力大定前線醫護權力大d

樓主，你為乜？
散佈謠言有春用

唉，極權

咁樣係咪犯法 不誠實使用電腦

唔翻工佢可以點對我？ 拉我？

唔用緊急法封關但用緊急法禁罷工

醫護唔病得？

直接挖個大坑咪得

點逼人返工
Contract 制黎，一定可以補錢走人

冇人 care犯唔犯法

問題係咁樣嘅謠言係冇用，除咗呃回覆

一係樓主就認真啲，造啲謠令到啲人有所行動

點樣杜絕攞支槍指住佢哋？

散播謠言共產黨會倒台

點樣 迫人返工？

耿爽mode：港共正苦拿石頭砸自己的腳

用緊急法禁止武漢肺炎出現啦

政府都on99
一係死
一係坐監
咁梗係揀坐監啦

拿槍指住人開工9

醫護有無得要求取消自己個牌
無牌就唔可以做啦

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

車
咪補錢quit囉
驚你有牙

睇ptt話有內部爆料火神山選址有問題
會污染晒水源
所以呢家又搞左個雷神山出黎
On9無藥醫

又用

罷工=無醫護
總辭=無醫護
拉人=無醫護
淋病就係死都唔封關

霸工者以叛國罪嚴懲

睇下邊個出師有名囉

醫護為保障港人罷工
港共為政治正確莫視港人生命安危
睇下你港共點死

咩忍術黎？ 可以操控埋你雙手？

即係同一個將會死既人講， 你再唔開就判你十年， 咁我情願你判我十年，起碼唔洗死！

工傷唔返工佢可以控制你手手腳腳去做野咁勁？

咪試吓囉，分分鐘本身唔罷嘅都罷埋一份
睇吓禁蒙面法就知無用

resign

吊佢老母

真攬炒 唔係假

真係咁咪辭職囉，想為咗班武漢人死，定留番條命？

屌你自己條命黎架！你試吓拉一個醫護，我寫包單全香港人即刻罷工

On9
賠一個月唔撚撈囉On9

法例用黎束縛返工自由 咩料
有工就一定返咩

到時睇下邊個驚

咁香港人利用公民力量，推倒政府，港共下台！

諗呢個方法真係天才

source? 緊急法違憲仲上訴緊，點樣繼續用

係呀佢立法所以人要比哂所有財產佢

你估有無人聽話

點杜絕，拉哂無哂人手，睇下到時邊個驚啲

辭職囉 受軟唔受硬

緊急法迫返工？

咁咪返囉，返到去唔代表做到野，匿係廁所天台打機等收工。

就算吊住尾睇住做都冇用，一個鐘既工作做夠一日。

咁全部辭職

辭職囉屌你老母

你話一年前搬「緊急法」出嚟都嚇得下人
呢7個月嚟，香港班自以為好掂嘅官句句法律法治，佢地正正係執法不公、濫捕濫告，視法治於無物嘅一群
淨係一條on9蒙面法，俾人rule左unconstitutional都仲要強推，呢個政府嘅管治威信破哂產啦。仲一副高高在上嘅姿態。聽落手段越強硬，內裏其實就越驚。收皮啦

支持醫護罷工

香港獨立
唯一出路

onL79

RESIGN 囉
怕你有牙？

唔通拎支槍指住你去返工？

緊急法要宣布戒嚴
之前搞到咁誇張都唔敢
宜家佢邊敢用緊急法

唔罷但係HEA醫, 仲驚

唔明。唔返可以點？拉鳩你返？
定唔返告鳩你？
告嘅話即resign囉。

袋春

用槍迫你返工？

到時搵黑警拉晒全港前線醫護坐48
或者全部黑警拎槍入醫院指住醫護做野

緊急法又點
邊會拎條命出嚟？

On9架？cls已經唔撚用道德騎劫

法例是死的 人是生的
變成
法例是生的 人是死的

要香港人辭職？難過叫佢去死

罷工啦，唔駛諗

咁啦係罷，係辭工

唔明喎
者係强迫人返工？

想知點杜絕? 捉人去返工?

食屎專家.jpg

緊急法消除病毒有無得諗？

可能佢立法唔返工就拉你坐監呢

巧京京呀

想咬晒所有醫護？等醫院真空？

可唔可以向法庭申請禁制令，暫時停止大陸旅客入境 ?

炒撚晒佢囉 炒成全港7成醫護

專家真係除左食屎都無咩好做

唔俾罷工咪開花囉

唔俾人辭職？

拉9班醫護？
定叫班黑警攞槍指住班醫護個頭要佢地開工？
班黑警又話又危險唔入去，再用懲教特別警察攞支槍指住班黑警再指住班醫護？

真 呢啲真係好基本既野 齊上齊落唔係口號 係行動黎

火水救火

醫護唔返工緊急法?
辭職/唔返工=犯法?
世界奇聞

點樣杜絕人罷工?用槍指住人叫人做野?

怕死都唔得

戇鳩
你咪拉鳩晒啲醫生佢

sick leave囉 吹呀

用緊急法宣布關閉所有醫院，全港攬抄

On9唔返工犯咩法班狗安全理由都唔行咇啦

辭職犯法？

覺得唔舒服請病假，吹呀

正苦帶頭將武漢肺炎政治化？

咁咪辭職囉 勞方如果齊心唔洗驚

唔勞都唔得呀？條命唔係重要過d 錢。

唔過逃犯都一樣送中...

你幾時聽過政府高官去政府醫院
養和standby

緊急法可以迫人返工?

立咩法可以逼到人開工?

唔返工就拉人咩

直接唔撈

咁咪由罷工變 resign 囉

正呀喂，全部拉曬d醫護坐監，到時真係淨番三萬黑警呀

罷工要坐呀？
唔俾辭職？
唔俾礦工？

睇下你地死哂緊急啲，定係緊急法緊急啲

集體辭職

人地仆心仆命去做野你仲想凶鳩人

事在人為
唔通罷工你就槍殺佢？

立啦你老母臭閪

緊急法 藍絲充當醫護人員

吓？
啫係緊急法可以控制到一個人返唔返工？

你咪立lo，最多咪唔撚做，唔做都要拉咪拉鳩晒佢lo，等藍絲黎醫

笑到仆街
拎住把槍逼佢做野
唔做捉曬去坐監嗎？

用埋警察服務病人

咁你拉晒啲醫護人員？邊個天才諗？如果我係醫護，我就大鳩你，你拉啦！拉啦嗎！做咩唔拉？

on9, 係都唔開工你咪拉我
拉左我咪一樣無人開工

用緊急法迫人番工？唔番工叫黑警開槍打死醫護

殺到埋身全港自動罷工

港共好撚驚？咁就要支持醫護界罷工啦

fake news
拉

用法例叫人番工
on9

唔撈都比人拉

人哋死都唔肯番工，你最多只能夠判人坐監，但少咗人就少咗人，你哋高官係咪自己落場醫呀

智撚障咁點解唔用緊急法封關
罷工想拉咪拉
入去坐幾個月一定安全過留喺醫院
叫差佬入去醫人啦

咁辭職羅

佢地可以辭職唔做，乜嘢緊急法，到時你急佢地唔急

究竟支那肺炎緊急啲定緊急法緊急啲

唔好意思借一借個位嚟

［要人簽聯署］！！！立即推動香港普選計劃！！！仲有幾日咋！

聯署封港，條廢柴同你鬧氣係唔會封架！

可以立法逼人返工咁勁呀 講完唔覺自己on9？

政策研究專家
湯渣定葉瘤？
定何已完？

咁咪一齊死囉

支持醫護罷工

試藥？

最多唔做

岩,立法如果唔自願送死,就要拉去坐監

捉哂佢啦

睇下邊個做野

唔係拉 係強制逼你翻工

點逼？

醫護人員在緊急情況不得擅自離開崗位

傻既 人地罷工你炒人咪更加無佢醫
On99

落2倍藥

咁係監倉好過去地獄中wars嘅

唯有辭職

邊有得逼嘅啫，唔撚做就唔撚做㗎啦，就算你揾十個防暴夾我翻醫院都係唔撚做㗎啦！你咪試下係醫院打爆我個頭囉！一係你除左套防暴裝換防護裝自己上囉，你又唔識

對林鄭黎講 係

和你辭囉! 唔做政府醫院

一係封關，一係罷工，就咁簡單。

緊急法又點？捉曬入倉咪等班Popo醫囉

唔返工都唔得

屌你老母 去送死不如坐監算 保住命仔
正確選擇：兩樣都say no

屌你我唔返工唔通你拎技槍指住我返工咩

on9 根本逼唔撚到 你拎住枝槍逼我返又點 我可以鳩做hea做架
就算我係你面前扮到好勤力好認真做又點 唔係讀醫科既人根本唔會清楚醫護人員做緊乜 更何況你去搵班毅進仔睇住既 佢地閪識咩

點解呀？